我朋友當差，當街俾示威者打，而家眼都開唔到

正皮：是豬西無誤
負皮：No one remains Virgin 好波

No one remains Virgin

是豬西無誤

畫得好靚

又唔做野

又唔讀書

慘慘豬

啊啊啊

肥媽好索

豬西西

有手足用命去俾你做文宣

我朋友好撚慘

傻西豬西傻

西利